叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(115)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

nplm
瞓咗個覺又爆po

No lm

nplm

溫完個書又爆po
我黎lm la

好乖呀
唔似上面有個人喺度訓晏覺

nplm 聽日開始到我溫書

蟲蟲強勢回歸

戰鬥蟲上呀

鋼鐵直男覺得希希好大波
視綫無法離開

希希其實幾可愛
講野啲口音同笑容好得意

個樣雖然麻麻 但個性睇落幾玩得同埋身材正

唔似上面有個人喺度訓晏覺

裝高互相傷害

乜都有計傾, 訓晏覺冇計傾

牙莊

喂啊

淨係掛住笑同瞓

NPLM

我撐你呀高高
冇嘢做咪瞓覺

啱 訓晏覺係人類公敵
仲衰過自然醒

唔得咩

橋橋
得翻我地相依為命

我衰哂兩樣

自然醒加瞓晏覺先係世界第一

講講下真係仲衰過呼姨

高橋羊

哇屌

唔得 因為我冇得瞓

做乜丫頭都搞兩粒嘢係個頭到

想加入煩呼荳大三角
個陣容越嚟越強大

一一
下次訓醒唔講

煩呼荳丫

煩呼荳妲丫

煩呼妲荳 丫！

Cls

偉晉今日係咪反指標呢

今晚有丫艾!

其實綁兩粒咁嘅嘢上去好睇咩一係大粒D, SAILORMOON咁

口號咁叫

好激動

冇追n個post
你地已經開咗group私聊？

台妹係咪好興點解個個都綁

冇啊

又嚟笑死我

冇group呀

佢地係將啲人分類果隻group唔係tg果隻group

好核突又細粒好似外星人咁

艾莉兒講嘢真係好冇底氣

佢綁咁細粒又綁到咁貼好奇怪

今集....好似有啲悶

原來係咁

把聲好薄

勁無正氣 就算係好人都覺得佢狀態好似狼

我見到澤仔戴眼鏡會諗起大時代丁蟹點解會咁

丁蟹

平時呢D咁長氣嘅發言應該剪咗

係呀..用名分類果D Group之嘛
冇tg啦

小狼君似預啲

已經無人傾狼殺咁濟
有啲悶

分唔到

成日講錯摸頭金 反向金唔係呢個意思

好悶

今集d主播表水真係好難頂

我完全聽唔入耳

我已經諗唔起上一場好睇既係幾時

就快瞓著,高高你架四轆車揸出嚟未

真係悶

反向金 係悍跳預發嘅查殺吖嘛
摸頭金 係悍跳預發嘅金水

上星期九叔穿守墓人衣服幾好睇呀

咁09穿守墓人衫果隻都唔錯既

鋒澤

無錯 所以09講8係反向金勁怪

艾莉澤好波
艾莉兒作為比主播上多咁多集的玩家表水表到咁

小郎君話 看後面有沒有預言家跳
似狼人發言

同莊莊同步咗

唔講都唔發現真係差唔多款

澤仔好似講得幾有道理
但我又覺得佢又錯緊

佢哋成日講錯做反向金
總之悍跳狼發嘅金水/查殺 佢哋多數都話係反向金

澤仔站3 咁我站2啦

究竟甘甘係咩年代嚟

8被查殺遺言話比較信2真預但唔死踩3

give me five

點解8號走好似有啲爆狼

澤仔梅林預

佢又唔投3..

啱啱丫頭：為什麼那麼氣 有啲狼味

又真係幾似

頂 暴露咗年齡

唔係掛...

咩係大時代 Times Square

牛肉加蔥花 要烏冬嗎?
(channel 已錯)

講笑

我淨係識丁蟹效應

但晉妹站2

主播………

做咩又曝露年齡
呢度啲𡃁妹冇聽過㗎

D主播好難頂呀

點解冇騎士做嘢

2 3出一狼唔係必然咩

係
我聽到呢句都呆左

兩個反指標 矛盾大對決

雪騎機會大啲

咩嚟

好想睇邏輯女王凱希

救命

頭先無睇票型
點解而家好似個個都信2咁嘅

驗9

騎士查9？
點都查2個預啦

騎士廢喊

廢到喊

2個預又未分得清

條柒頭1號

9講野咁垃圾唔係狼

9竟然係好人

唔係佢 唔係佢 好彩希望澤仔係平民 唔洗比人鬧

騎士係咩事

6有機會雪狼啊
點解鐵好

甘安捏

09查驗呢？

驗9 完全唔會知2同3邊個係真預

09 計漏咗一隻狼 咁09應該真係狼

驗人呢
09應該狼

查驗呢

09狼啦

8查殺走咗啦

09定狼啦仲有思佳姐

狼美聊爆

自膠

唔計09特登聊爆
2表水都好差

但好似大家都認到佢

思佳姐

可能好少見佢聊咁耐

佢第一日個發言已好狼

思佳姐都真心似狼

發小狼查殺cls

澤仔做咩要嬲

癲

發狼隊友查殺係咩玩法

唔怪得8咁怪

佢扮走心好cute

倒勾最高境界

學小賴打騷套路

發隊友查殺

咩套路嚟 cls

狼美發小狼真係好癲

坐高隊友身份
點知真預聊得咁差

全集最好笑 零九：....對

為了一句話被刀

痴線 刀刀中民

09新手場任玩架啦

09做親狼工作量都勁大
第一刀中預
刀刀中民

結果阿澤8月只係贏六場

唔怪得8查殺都唔投3咁癲 原來隊友

個套路幾正 但場上嘅人都係悶咗啲

悶到連賽後討論都無

班主播有乜好傾丫

09冇諗過跳得贏
係咪即係直踩小郎君表水太差

如果有小賴佢地應該好睇好多

勝率28.5%

真
但完全唔好睇
騎士去驗9真係鳩
驗完都唔知點個真預

班主播都唔識玩 仲傾乜鬼
佢哋又唔係要宣傳 都唔知要主播局做乜

我地LIVE住睇都唔想傾

都唔知返到屋企未

09今晚今操作應該得小賴會諗太多
低玩完全連矛盾點都feel唔到

小郎君成日做好人都被扛推
真係要學下點表水先得

轉場睇澤仔二年八班大發神威啦

鞭下騎士驗錯都好
但真係好似09話齋
對住新玩：你好棒

結果論
騎士驗3都係狼贏

其實投8唔係狼隊就係班新玩主播 得鋒澤一個係舊玩 其他都睇得出2真預

教返英文佢會好D
因為佢個氣勢會淡定D

少谷

偉晉艾莉兒Y頭全部投09
場上玩家既問題

笑死我
毛弟

轉場睇澤仔打波！

佢好笑咗

拋毛弟

佢真係錄咗咁耐都仲係成日一做狼就窒到個個都聽得出

又信錯樓剛

淨係呢一下已經好睇過成場狼殺

毛弟真係好好笑

6月9號會出歌 拖到依家先播

唔識講大話

下首都就嚟出

食曬宇辰兩個名

痴線 分分鐘係5月錄

來 球給我

左青龍右白虎真係笑死

練順啲會更好

晉仔都叫樓剛

09心諗 FZ你死算啦, 做咩救我

迷妹出晒水既一集

覺唔覺狼隊多左aim屠民之後
勝率就高左好多
10人板3民咁少
狼隊角色又要抗衡班強神改到咁勁
就算今集好人推岩晒啲狼
推錯次序又係輸...

前提狼隊有張識抿人既牌

阿采玩躲避球真係好好笑

少谷個碌地

澤仔今日係咪飲左酒

點解澤仔今日咁好笑

wow澤仔

鋒澤鋒澤鋒澤鋒澤

阿澤勁啊

今日講野好順

澤仔

接波都好順

澤仔今日個勢好勇 串77咁

笑到停唔到

8月第一個MVP了啦

澤仔今日真係狀態大勇

上次比人爆完頭打通左任督二脈

晉澤今日都好有氣勢

今集狼人殺，丫頭無金句，失望

今日做乜個個都咁勁

今集常註隊咁勁嘅

偉晉都咁勁

九澤晉今日都幾勁

有阿采加入閃避球之後真係集集閃避球都勁刺激勁好睇
個個都勁認真

二年八班好睇過狼

除咗少谷其實都好勁

比較起來搞到對面嗰隊好廢

成班試電筆都好笑
萬磁王

少谷真係愈嚟愈好笑

都係上集二年八班閃避球好睇啲
又刺激又有效果
睇住小賴比人凌辱特別好睇

采子好似好鍾意玩電

試筆

都唔算丫 第一round都接咗好多球 拖勁耐先完到

少谷唱歌好麻麻

個唱腔同唱功都

終於有D嘢同老表一樣

好老派

而家先知少谷係唱歌嘅

佢平時講野都好有口音

狼人殺大低玩 去到二年八班狀態大勇

以前有隊強辯樂團 唔記得佢係咪vocal

佢個feel都好清朝人

如果細個有睇終極三國 應該會識少谷
強辯樂團

Between係咪得我覺得次次最尾都要二年八班gogogo再向前衝好老套

今日五虎將集合
唔知有無人有睇
係青春啊

上次阿采被電完話: 好酷啊

佢轉行練閃避球啦

係勁老套

閃避球代表隊

係, 以前問米年代D陋集

又一個暴露年齡系列

李懿聽日又做狼?

我記得 周瑜

我一掌劈開天 跟著我去冒險
初代最鍾意備備

次次電都好興奮

幾時先肯改 聽到好撚老尷
因為其實我次次都想講 但又見冇人講 我以為係自己問題

佢個反應有啲似

我完全唔知係咩

係
老尷狼被捉到咁

我想問佢唱歌個時d發音咩事

係咪得我唔識

備備最正
個陣都幾中意馬超

終極惡女都有佢

妹妹上床瞓覺啦 聽日開學喇

我都覺得似

泛紅狼啦

高高有我同你一齊唔識

馬超出超個rap真係記一世

我想講我係覺得好柒好老套
個好似慣咗咁

你地太年輕

我7號先開

個陣真係識背
而家仲有少少記憶

聽日開學嗰個係我

偉晉起狀態起到咁，應該真預啦

羊羊

唔識+1

咁又唔一定..佢狼都係咁

做乜咁唔鍾意少谷嘅 好好奇

遲啲俾人鞭埋我係小朋友

下個禮拜就開學 冇得再做呼姐日日嘆世界

仲有

唔識呀

應該冇特別唔鍾意佢
純粹話佢唱歌好麻麻

妹妹
我諗起柒婆

又暴露左年齡
btw我由終極一班開始睇
睇到三國就無睇落去
所以完全無睇過spexial時代

我都唔識
係咪即係冇童年

我開左la
又bin我

見面會預告又係尷到笑 個時好似無咩人提
去到望天花版cam個度我真係忍唔住笑左出聲
好有既視感 唔知係咪宣傳易個d東門桑拿廣告

開口唱第一下都已經覺得怪 心諗呀叔你咩事

我都係spexial 時代已經老喇

七七好似真係唔鍾意佢的

死啦我同羊羊一樣大但我識

其實關年紀咩事 個段時間無追台圈咪唔識

彈出嚟嗰下好好笑
睇幾多次都覺得好好笑

啱啱睇完狼殺上嚟睇吓大家傾咩 發覺大家已經傾開+開咗n個新話題
09應該無諗過自己會跳得贏
09嗰句”我昨晚發了8號查殺”好un耳聽完呢句唔想站佢邊

我係三國之後冇睇
所以唔識惡女個啲

聽完呢句諗起ml 有人講話其實咁講得即係冇驗過人
所以唔係真預

我聽到昨晚發了查殺就唔認佢
佢應該諗住第一日帶人走
點知堆主播跟佢投8

咩年代都可以冇睇過終極系列既
我都冇睇過
惡女我係上個月先望下

spexial時期已經大個唔再睇啲咁膠嘅劇
btw係咪得2個小九同扣姐有睇過
明明個陣覺得台劇仲好紅

發8號查殺嘅收益係咩

荷蘭仔係到扮後生？

其實我都冇睇過 聽過個名 睇過幾分鐘咁

佢冇諗過自己會跳贏 點知主播全部投晒8號

自己聊爆被投帶人
做高8號身份

仲有思佳帶風向 話師傅教佢有查殺先出查殺

前排趕功課無聊 見netflix有都開咗嚟睇
真係好膠 但好入腦

台劇仲紅都唔代表想睇膠劇既
真係好膠架D設定同劇情

09應該係想自己出去

09本身想出局，因為冇人會盤狼美發小狼查殺，所以8號身分會超高
點知有人認佢真預

明明10年之前台劇都好紅 竟然有咁多人未睇過

我以前好少睇台劇 淨係睇綜藝節目
一開始淨係睇黑棒嗰兩套
之後認真睇嘅都好似得鬼哥做男主角嘅剩女保鏢

係, 呢句狼味出哂黎

個陣睇有12個時空
仲諗係咪即係有12季可以睇

我係因為8號唔似狼所以唔信09

我淨係睇過幾套
最鐘意係惡作劇2吻

我反而淨係睇過終極一班3同4 同埋終極惡女

黑棒個2套又係膠到
但我細個又係好中意睇

個setting太膠 吸引唔到我

果時台劇就算最好睇果D, 去到中期都係拖拖拖, 好難頂

1吻好睇過2吻

年代嘅不同
個陣我追緊飛輪海

我真係冇睇過終極系列
但其他都好膠嘅台劇我就有睇
黑糖群俠傳嗰啲
而家打返呢個名出嚟我都有啲打冷震

原來Netflix有?

2吻is rubbish

係仲要煲咗幾次 覺得好好睇
之後仲有睇下楊丞琳同問米啲劇

我細個仲要唔止睇一次
諗起丫頭個女僕look都打冷震
唔知嗰陣點解可以再翻睇

2吻湘琴好似成個弱智咁
明明1吻好好睇

惡女係我第一套接觸嘅終極
去到中後期都係靠班男演員撐
a.n.d.嗰班惡女團都冇乜功用

近幾年好咗好多

我細個都好鍾意
鬼王

唔想玩主播局

海派我睇咗好多次
下一站幸福又係睇咗好多次
通常我鍾意啲劇我會翻煲又翻煲

楊丞琳啲舊劇好好睇！！
惡魔在身邊，換換愛，海派甜心個啲都好好睇
想知有無人睇過

我想講我一次海派都冇睇過

睇惡女我係睇spexial 完全無理過班and
and啲女顏值吸引唔到我

因為我淨係睇咗2吻

咁你地嗰時睇咩
我童年睇得最多應該就係台劇同日劇

冇啊, 冇唔鍾意佢, 但都唔係鍾意佢
有少少覺得佢靠佢老表

海派甜心都有睇過 好似仲係可以喺有線睇
唔洗上網食480p

見到你啲字我都打冷震
我都翻睇過幾次

+1 見到問米個頭咁7 已經唔想睇

有呀 仲有醉後決定愛上你 不良笑花
好好睇呀

我淨係有睇終極一班

我睇得最多次係敗犬女王, 我在墾丁天氣睛,
仲有郭雪芙第一套劇真愛找麻煩 老土D不過果時好靚

我真係FF過佢哋一齊
都幾襯

以前成日煲台劇係冇睇終極
記得果陣都幾鐘意睇問米套海派甜心

睇下一吻你就知個陣直樹幾正

我明明細你小小 搞到個gap好似洪溝咁
細細個上網睇小說同埋追韓星

唔會唔知頭唔知路咩
成個setting都係1吻 2吻somehow係拖黎做

醉後我好似冇睇晒咁多集 睇睇下就冇再追

1吻好睇過2吻太多
有機會要睇返呀高高

少爺們 起床嘍～

惡魔在身邊正, 果時賀軍翔都好型

全部都好好睇

有聲

冇呀, 只係覺得佢同黃家強一樣靠痴老表/阿哥

真啊 我有frd睇完呢套勁鐘意問米

好恐怖

第一季？
個陣啲CG真係尷到

a.n.d.班女能力本身都廢
同埋劇入面D造型都唔多掂

唔會啊
嗰時應該冇諗咁多

你係咪唔知咩係求婚大作戰野豬大改造

我印象中 都幾好睇
嗰陣覺得佢幾靚女所以都有追下

頂你有聲嘅

兩套都勁鍾意
求婚真係睇n次都唔厭

個陣好好J
睇佢打籃球正到

自從湘琴變左有鬚王榕之後我就不忍直視佢

有聽過 冇睇過
我成日俾班frd話我冇童年
我啲卡通片都係中學先瘋狂睇

你哋講嘅台劇我全部有追

頂你真係好mean
笑死我
我以前男仔唔會睇台劇

求婚好值得睇

我都有,想當年 三國點睇都唔會厭

一開始應該係諗住鬼哥+丞琳先睇
我都唔肯定有冇追落去

笑死
到而家仲識唱黑糖秀段rap

嗰D變裝look真係勁唔好睇

同時代都係睇個啲
實不相瞞我連流星花園都好中意睇

但呢兩套係香港播個時你應該只係二三年班?
我覺得無睇都好正常
細個覺得女王的教室係恐怖片

可惜保養麻麻, 而家真係中年發福大叔咁

我都係
我到依家重同緊我侄女一齊睇卡通片

hey yoyo
敖犬上支那節目都有唱

兩套都有聽過 好熱門
但細個唔睇日劇同動漫

真
個rap可以記一世

終極有睇過1班 1班2 三國
台劇真係好耐冇睇過

勁鍾意女王的教室
大結局勁喊
覺得阿久津真矢係好人

Agger以前細細個覺得好陰森

勁鍾意 升琳Cp

言承旭都係
2個我細個都好中意

1班2已經無睇過了

所以睇唔到其他
金寶三 斷腸人
不過嗰陣個個都迷飛輪海

細個勁撚驚阿久津
但女主驚到瀨尿勁搞笑

講起保養差，細個覺得唐禹哲好靚仔
但最近見到佢同沁仔套劇，成個樣變哂
整容整得好勁

哈利路亞 CHANCE!

真係會有人唔識

佢自己一個唱完全無feel
好憎佢返支那搵食

女王的教室係咪好惡嗰個女miss
印象中好似睇過

女王的教室勁好睇喎 一路都想搵返嚟翻睇

好似係一二年班
女王的教室好多人都話好好睇

拋多套出嚟
我好中意睇命中注定我愛你
流產個套我睇親都喊到仆街
有時YT突然睇到呢段cut我都係會喊

細個覺得寒好靚女
但佢前排上娛百 冇以前咁靚

宇宙本身已經團內最靚, 都有幾個騎喱造型好難頂

佢哋啲互動好睇

希望有生之年見到六棒合體唱一次我們之間

勁後悔個陣無睇佢哋演唱會
但個陣真係太細個

呢個我有睇！
好好睇

我反而呢套冇乜喊

下一站幸福喊到仆街

汪東城同郭雪芙先誇張
佢地套新戲完全係兩個崩壞嘅主角

其實流星花園第一輯我可能係重睇最多次既台劇

汪東城同唐應該係同一個醫生
越嚟越似

係呀 天海祐希主演

人生一定要睇嘅劇之一

呢套都好好睇呀！！！！
仲要啲歌都好聽到爆

吳尊果D KEEP得相對好好多

我以前都有一排迷過唐禹哲

我覺得終極一家最好睇 又搞笑又多歌聽
就係個時識阿扣 好中意聽夠愛 點知而家佢同脩為左首歌鬧大交

我嗰時唔識分明道同阮經天

係咪得我覺得言承旭把聲同個人唔係幾襯

粉絲唔好屌我，我唔係黑佢架

真
呢首真心勁感動

笑死
有時唔明點解男人老狗都要整容
唐禹哲個鼻勁恐怖

終極以前覺得太中二病
我一套都冇睇過

七七你知係咩？

係睇敖犬姐其他人都好好

嗰陣嘅炎亞綸係正嘅

我都係！
一年重睇一次咁濟
但第二集又係垃圾

呢個我有睇呀
真係好sad

我係冇咩印象 睇嗰陣太細個
印象中有一幕好似係老師保護班細路所以同班人打交搞到傷曬
其他都唔記得

唐禹哲而家係勁怪
講起而家樣怪...汪東城睇佢最近宣傳八大新劇都覺得有D怪
唔知係殘左定係又係後生整過黎

好多花生 夠愛2.0

佢哋嗰集玩很大好正

盟主好得意
夠愛真係超好聽

我都係 點知走哂樣

我以為得我一個分唔清

脩香

講起明道
我又係好中意睇王子變青蛙
佢做嘅霸道總裁到而家都無人比得上

呢套我真係覺得好睇到喊果隻
果種錯過既悔恨
同埋最當打既山下智久+長澤雅美

好Sweet
到底喜凡是誰

最鍾意脩香

等不到雙子座流星雨灑滿天際
先點燃九支仙女棒代替

啲人話炎中意汪
汪唔受先搞到飛解散

有時係狼殺見到黑棒嘅人都覺得好有回憶

好睇陳喬恩 + 阮經天 完美組合

炎亞綸勁靚仔

以當年A CHORD性格, 隻歌冇咗佢名仲唔反枱咩
點會依家先嚟話係佢

我個陣中意阿猛多過直樹

佢地可能未必知山p

以前覺得明道同陳喬恩好襯 睇哂佢兩個一齊拍啲劇

我都係
話唔定我哋見過

高登連登神劇喎
今年有翻煲過
好快咖咋一晚搞掂

所以之前講過好想有黑棒局

所見略同
汪東城
不過郭雪芙係肥左卦? 上一套佢同劉以豪果套時仲係好靚

中間有一排好醜
而家又好靚仔了

依家知已經太遲

寒係邊個
細個鍾意五熊

有無人睇過櫻野三加一
都係佢2個做
又係好好睇

五熊家姐

健三

喂我又係
不過阮經天好似靚仔D
明道黑D

五熊家姐 覆活局有佢 舉中指嗰個

我之前睇過佢做一套劇
明明好好地霸道總裁人設
但個嘴紫色好似中毒咁
搞到我出曬戲

有時係其他節目見到佢地一齊出現都覺得好正

九叔可唔可以算半個

會唔會FF得太多

當年佢地4個玩錫錫玩到牽絲太癲
九澤咁做我都接受唔到

山p我只係睇過同石原里美嗰套

有有有！好似冇咩人有睇過
好鍾意呀 夏天

明道正啲
太有魅力
阮經天係命中裏面太鳩

第二集睇到一半放棄個節奏慢到
D劇情爛到
但第一集真係好睇到痴線
果時覺得大S好靚女

之前上左套
蝴蝶同kid主持
都係好好睇

高雄志豪

不過我真係好少睇亞洲劇
我睇好多都係歐美嗰啲
真係冇留意

淨係記得阮經天場床戲勁紅 勁高hit rate

呢個真係好似傳到好勁下

小學初中睇台劇
高中之後就入美劇坑

寫歌畀威廉 送畀容嘉

我都覺
嗰單嘢之後睇翻 哇屌靚仔咗咁多
不過汪嗰樣有少少膠

呢套無咁出名但都好好睇

咁我大概記得啦

唔會卦
code blue, 朝5晚9, 龍櫻, 零秒出手, 都有一套睇過卦

由細到大都睇英美劇多
覺得自己錯過咗好多好睇嘅日劇台劇

咁即係阮經天同陳喬恩都好襯啦

啱啱Search咗係咪呢個？
好似睇過 晏啲再重溫下

好耐冇follow佢
佢最近係咪比人話食未成年少女

code blue好好睇係咁翻睇

失憶失左大半套
仔仔個陣真係好J到痴線
道歉有用要警察幹嘛

首主題曲又係好聽到

佢地嗰兩集玩很大勁好睇
真係睇到咁多年嘅默契

係自肅緊

朝5晚9好睇呀

估唔到最後係緯威煜咁老友

我知邊個但係冇睇過
日劇淨係睇過3年A班同天堂醫生嗰套
我都覺得自己少虧

真係一去冇回頭
但係有時耐左又覺得歐美劇太用腦唔多想睇

傳到好似真咁

唔好再講了 日本八卦話佢9月尾就退社
如果真係退社
就算死好命有人保佢留係行內都好難再拍日劇了

佢整得超自然
IG啲相超好J

所以我燒腦劇同sitcom都好鍾意睇
唔想用腦嘅時候就睇sitcom

Hi 各位好！

其實睇咁耐娛百狼殺真心唔鍾意王思佳態度麻麻，仲要明明自己玩得都唔好仲教人玩

利申 09粉主要唔鍾意佢成日痴住09唔知博乜咁

全部都聽過未睇過
係知細個睇吓日劇

真
係電腦睇個陣勁驚屋企人睇到

最鐘意睇歐美電影 劇最鐘意係friends

感覺佢地真係真兄弟好難得
好似五堅情咁係真Friend唔係扮

咁正
自肅就冇事

我真係勁鐘意石原
佢套Unnatural我都睇左兩次

啱兩種都會睇 來者不拒
不過我唔鐘意睇dark呢啲 我覺得係認人多過燒腦

仲記得中間有啲火車大炮火箭穿插

係呢個
好好睇
人生就係一直要做後悔嘅事
所以包包還我吧

friends
高高 我都好鍾意
不過我最鍾意嘅sitcom係community

柊老師打手here

咁你係咪唔識雅人

我最鐘意嘅反而係the good place喎

有冇睇而家播緊嗰套藥劑師我覺得無咁好睇

犬去左支那之後就變左咁
睇住緯煜成家立室
好欣慰

The good place +1心目中既神劇

我依家唔想用腦到睇返 friends
神劇，我都睇左二至三次

the good place都係我3甲內！
成個meaning實在太好
收尾又收得靚

我以前好鍾意睇big bang theory
覺得佢地啲罐頭笑聲好好笑

高高 我地同步左

日劇我只係睇過一公升眼淚，花漾少年少女，女王的教室咋

九九
Jennifer真係勁靚女

日劇最光輝時真係好好睇

唔怪得你咁鐘意呢度d罐頭笑聲

我覺得有罐頭笑聲已經可以令到呢個po嘅人笑到收唔到聲

我買埋正版碟
一集一隻碟
勁嘥位但又唔想dum

到依家都keep得好好

炎係hehe唔緊要
但品味咁獨特

我不能接受

之前淨係睇過佢啲戲
呢排先知佢唱歌都咁好聽

+1 因為tbb播

係啊。。。

我冇睇dark ，但係好似好多人都有睇
呢排有時都會睇返啲醫療劇 code black真係好正

唔係呀茶茶都有講依家傳緊佢會退社搵佢老友赤西仁
不過j家呢幾年都走緊下坡
會唔會有人唔知j家

點定義最光輝先
我定義係love generation wo 水晶蘋果
好啦真係老到無人識

東區煜哥都有生性嘅一日
下個會係王子定威廉

我都好鍾意
最新藥劑師我都有睇

我都有睇呀
都係輕鬆小品

炎好似同呀本都有路

諗起段馬超rap

hello
佢都好好人好錫地方婦女

係

界雅人

係
真係靚到爆炸

我都係
不過重有石原顏值硬撐住
不過唔會追住睇lo

唔知係咪因為佢錫采子
所以我對思佳都幾有好感

我買威廉
王子嗰段唔知點解仲唔係好接受到

咁好難比unnnatural係太屈機
個人設都超正

我都唔鍾意王思佳
主要原因係我撐雞扒妹
其次係覺得佢又巴渣又冇禮貌

但好多人好鍾意佢

J家退社個班夠赤西仁個yt channel玩狼殺12人局
中居正廣做上帝

佢hehe其實預左
個陣最迷佢
但接受唔到佢中意汪

真係為睇石原劇情真係一般

唔好再提呢件事

tbb無播就無睇了

原來佢地不和 啱啱search先知

我都係
同埋我鍾意睇佢嗆人
覺得佢性格好直接又大方
佢俾我個感覺唔似丫頭同國際荳啲閪態度
睇佢開人波我睇到好爽

罰你睇一百次legal high
真係好好睇

高高肯定唔知

阿本都正過汪吖

+1 佢上其他綜藝都幾有效果

同一屋簷下先係我心中最佳日劇
大概一直光輝到近幾年真係唔太掂

而家都有聯絡
btw我個陣好中意鬼綸
覺得佢哋MIT個陣撻著過
然後拍第二套桃花愛無敵個陣炎中意左本
所以同鬼分手
跟住不和連套劇都唔拍了
搞到汪接手
btw鬼綸仲係fd我都覺得好神奇

對王思佳一開始嘅印象係 佢同丫頭以前係康熙來了到成日做啲平胸代表
點知過咗幾年後 變左大波代表

我知啊!! 我有frd有追嵐 我都有睇過佢地個綜藝
覺得遲啲又會多樣嘢俾你地binc

我呢期睇佢買啲cs 野
都幾正，因為自己完全唔會，都唔會睇到佢買嘅kam野

多謝支持我二佬

細個有買過MIT本書

揾日睇

茶茶竟然識水晶蘋果

我都買威廉
同你一樣王子個段好似未係好襯

果陣好鐘意睇MIT翻睇左幾次 勁迷鬼綸
應該係炎既顏值頂點

去到有佢冇我嘅地步
如果佢地唔係不和, 我都可能ok湖北人王思佳嘅

王子同鄧麗欣？
覺得stephy同万刀甲最襯

我都有睇vs嵐

之前鬼鬼話鍾意咗個人好多年
啲人好似估係炎？
覺得鬼鬼同炎同王子都好襯

係，可能有時做效果有d多左
不過我覺得佢冇乜要對個冇權冇勢新入行妹妹仔咁好
所以覺得佢本性應唔太差既

錫采子呢個, 我好衰咁覺得佢只係賭啱咗

唔知你知唔知
王大陸都有係裏面客串過兇手
我之前重睇先知

亂入一下最愛日劇係美女與野獸

我細個都有粒

鬼綸早幾年有個三十歲之約
我喊左好耐
點知係假嘅

呢個情況有嘅似許光漢有做王子個套稍息立正我愛你咁唔睇維基都唔會知

吓使唔使諗到佢咁邪惡
如果真係扮出嚟嘅使乜做咁多嘢
同埋采子真係得人鍾意
唔覺得思佳唔係真心

冇錯, 真係顏值頂點

其實小傑點 好似搞音樂但無乜起色咁
又唔係好見佢同其他人聯絡 係咪發生咗啲咩事我miss咗

同stephy未有好sweet嘅感覺

真係唔知
我對套劇嘅印象已經好模糊

其實王子同stephy係咪分咗手啦?

18歲個陣嘛
佢拍緊MIT
所以我估係炎

你講菜菜子個套？ 呢套都係我loop左最多次嘅劇多過galileo
好撚好睇
越講越deep無人知我講緊咩

呢個我又知 因為嗰陣有追稍息立正

好明顯我支持酒井

可能專注跑步睇ig成日同修杰階跑

疫情佢地要long d咁耐都幾慘

之前JPM紅唔起
之後好似通告藝人？
好似無咩見佢

係呀
我重睇得最多次嘅日劇
真係超好睇

未啦應該
但長期long d
其實我一開始係覺得好癡線點解會係呢兩個大欖都扯唔埋嘅人一齊
又唔襯
但佢地又好似好幸福咁越愛越高調
心諗係咪我戴咗有色眼鏡睇佢地

未啦，七夕stephy係ig度唱七夕
王子有留言
同埋佢地本身係台灣一齊開嘅茶飲店
好似會係旺角開分店

諗起炎屌9鬼鬼話地震單野

近排想睇稍息立正 旗主覺得值唔值得追

點會冇啦啦賭要對一個人好
衰啲講佢有啲咩可以喺采子身上拎到 采子冇嘅佢自己嘅都有啦 你話有利益就話啫 但好明顯冇喎
佢仲會為咗采子帶埋啲勁柒嘢帶上身 真心唔係用心對一個人好會肯咁做咩？
對一個人好都要用賭呢個字 我自己就真係唔係好接受到

七夕仲有係ig comment 唔係啦

睇完王思佳同ili 啲嘢
咁諗好正常
采子係純啊係乖啊
同時都係上位上得快, 而又唔似虛火
同佢fd只有利無害
以湖北人王思佳個年紀, 都係時候轉下型啦

呢套都幾好睇
喬喬

王子都好勁
專食姐姐
無記錯嘅話佢連楊丞琳都一齊過

我一年會睇一次咁濟
真係好好睇

笑咗專注跑步

頂炎真係方丈嚟
鬼鬼on9 佢都唔係第一日知
要搞到人地專登道歉男人老狗真係好小家好難睇

地震學家
鬼鬼又係衝出嚟

好想stephy搵到個好人一生一世
希望佢幸福
而且佢d演技真係有進步
係個好女人嚟

王子要好好對stephy啊
佢地sweet sweet就好啦

睇完今集覺得丫頭點狼準但係輪次觀念真係唔得

佢站對邊，即係佢眼中第一日出左好人，應該要覺得場上仲有三隻狼，我唔明點解佢第二晚竟然唔毒09? 佢成日都話咩驚投倒狼王/狼兄所以唔投票，今集係咪驚毒倒狼美會睡走人所以唔毒？

唔知點解覺得佢近年成個氣質唔同哂
可能因為戲路都唔同咗

我都覺唔會賭
如果你話阿采係好紅嘅咁就有機會
但阿采個陣真係奀到無得再奀
又要細公司
係佢身上真係無咩可以拎到
所以我覺得思佳係真係中意阿采

一唔毒即輸輪次

震驚了 呢套睇過幾次都無印象有王大陸

因為我覺得王思佳份人冇咁簡單囉
話曬都打滾咗咁多年, 睇佢事績我真係唔覺得佢係一個零機心嘅人
就算話佢依家對采子係真心嘅都好, 最初動機係咪單純我都唔知

您是地質系的嗎？

神探伽利略唔算Deep啦當時大熱劇, 個個扮佢手勢

係咪一定要追我又覺得唔係 我個人覺得有少少拖
不過都可以一睇嘅 而且呢套好多角色客串 柯佳嬿個look好特別

個陣都幾靚仔
所以比啲人話佢整容開錯左嘴角

成熟咗 女人味重咗

個陣都有睇
完全唔記得左套
仲有交響情人夢
野田妹超得意

美女或野獸有點deep 得有線播過

雞排妹力挺學運，不甩中國網友稱「我的內地是南投」，遭中國網友轟「台獨藝人」，卻被台灣鄉民力讚是「正義女神」。王思佳上《康熙來了》說自己是台中人，事後上微博解釋說台中人只是一種習慣用法，強調自己祖籍中國湖北，遭台灣網友怒轟「舔中藝人」。

本來都幾鍾意佢 幾有效果又同09地方婦女咁friend 依家瞬間好感度大減

多謝旗主嘅詳細解答

反而依家個樣咁樣 唔係通常越大越靚仔架咩

係幾靚仔 但個髮型想點

同埋呢單野明明佢自己柒先
唔識唔好扮地質學家啦好心
仲要唔俾frd拎黎笑得

咁睇其實同依家分別唔算好大
呢套嘢都咁多年前

佢係一個反面教材

又係咼
佢都睇到邊隻狼又唔開毒, 咩料

真心 對一個人好唔好都要賭 我諗冇人會有真心frd
樣樣都以利益為先嘅話咁做人咪好攰
講真用我自己嚟做例子 人又虧做嘢又唔掂有唔係有錢人 咪一樣都有班frd
唔通佢地貪我夠on9咩
對人好真係唔需要啲咩理由

Sor我頭先都無發現打錯左個名
我當年係睇老翻碟
真係好好睇
我早排先又再睇左次

有冇人睇左9月搶先看

食和牛係咩玩法

果時仲係4月頭
狼殺上得幾集, 完全nobody
d歌又一首hit少少都冇

期待新單元

可能真係貪你咁on9
你笑到個個都一齊笑

到采子好紅就冇機會痴啦, 大姐姐要扶助小妹妹就緊係趁佢未成氣候
做佢第一個恩人, 即係宮鬥劇咁
咁講真, 以采子人品, 性格, 實力同原音咁泵法, 采子會紅唔難估
而且采子行嘅路線唔係靠d譁眾取寵嘅新聞去煲, 而係真係靠實力去吸觀眾
唔會得啲虛火, 采子一定識感恩嘅

不過事但啦, 就算佢真心真意都好
台中出生湖北王思佳同ili對立就已經夠我唔鍾意佢啦

細個睇覺得千秋王子好老

果時我又係勁鍾意交響情人夢
d sp全部睇哂
不過野田妹之後演既劇真係冇套好睇
因為有佢同長澤睇左Last Friends
睇到想打爆個mon

歡迎歡迎依度不嬲歡迎大家黑邊個都得

果時睇劇已經係dl年代啦
唔理邊個台播

佢好似有自己作歌 但台灣幾乎個個都識自己寫歌 可能紅唔起掛

真係食住和牛玩狼殺？

推個大半個po
先諗返起因為少谷先傾到終極系列
再傾到台劇日劇美劇
笑死
呢個po好神奇
我講啲超冷門台劇都會有人睇過

係囉 高高成日都咁捧場
啲Friend一定成日都好有滿足感

hello歡迎歡迎 本身有無追開po?

好似林依晨咁得一套好睇

agger
同埋思佳唔係淨係對阿采好
仲對地方婦女except 國際荳都好
又會上九是廢呢啲頹頹地嘅節目
如果真係咁計算嘅話就唔會邀請佢地去自己屋企喺自己個衣帽間度自己揀啲衫攞走
咪最多見到你同你selfie 下讚下你就算
覺得佢做到咁大方真係真心嘅表現
我唔係好清楚佢同雞排妹嘅思思怨怨啦
但應該唔會係咁黑暗嘅

呢個po啲人真係乜都可以吹一餐

我可能不會愛你都幾好睇呀

呢D時間見到嘢食真係

高高係咪真係入世未深

當然好多人都可以真心交朋友
但係喺職場
點解咁鍾意五堅就係因為睇得出佢地係真心朋友

其實我覺得王思佳份人好唔好 同佢對采子好無衝突嘅
就算佢平時份人真係好衰 佢都可以對一個人好有好感然後對佢好

但我覺得佢要埋堆都揾五堅啦
講真阿采而家都係靠緊五堅先有多啲鏡頭
如果思佳真係諗住痴嘅痴落九叔度仲好

我對熟人先係咁
勁多人同我唔熟嗰時話我勁惡又閪 勁似全世界得罪我咁 係識耐咗講過一兩句嘢先知我幾好人 同我熟嗰班人直頭話我on9到冇人有仲要成日恰翻我

你講果d唔算冷門卦?

我本身以為和牛嗰part 係貪吃鬼嘅多人版

就係佢個感覺好似成日都搞緊音樂咁
但係啱啱去佢YouTube睇 新嗰兩首（講緊都出咗超過半年）得幾千views
佢搵唔搵到食架

對我嚟講太新已經無追台劇了

我啲frd成日嫌我嘈成日逼我收聲

笑左
好多呢d一劇神人
咁睇 結衣BB算係咁
好幾套都好好睇

唔太想係日常播嘅節目見到貪食鬼呢樣嘢
0995玩吓就ok

唔知幾多人睇過矮人礦坑
照share先

有啲都冷門嘅
櫻野三加一應該無咩人聽過

樣閪但on9好大反差 好似沁仔個樣同入面啲肌肉咁

半年得幾千
啲fans剪九澤啲糖都高view過佢

貪食鬼食和牛咁好咩
食法國麵包啦

有睇過
之前睇到何美聽09唱歌狂喊 我嚇親 心諗佢咩事

好好睇 大仁哥

每一首都喊一次
有啲一聽歌名已經喊我嚇親

呢套唔識

留完個言出去碌左一陣其他post呢到又多左幾頁

我可能不會愛你都好多年前
呢套都用新形容嘅話 想見你應該點叫

想見你係神劇
真係睇過嘅劇入面最好睇

我都係咁
成日做做吓自己嘢都驚比人拋離 又入返嚟追po

真啊 如果唔係真心對佢地好 冇乜必要特登做場show
或者咁講 佢幾唔好都好 佢同幾多人有恩怨都好
我覺得對人好真係唔洗理由

九是廢都頹頹地?
論sub論view佢係嘅, 但都係可以邀到好多大ytb一齊玩嘅
橋橋真係好後生 要知道人脈嘅重要性

我由頭都尾都係陰謀論緊王思佳一個人咋
冇話過人與人之間唔可以有真心好朋友
我都相信人性善良 不過有level分

我想我應該應該不會愛你

有喺其他節目睇過王思佳
佢絕對稱唔上係一個冇機心嘅人
加埋你上面提到嘅湖北事件當然令我對佢好感度降低
但佢就算有機心都可以真心對采子好㗎
最起碼我都feel唔到佢有喺佢身上拎過咩著數

所以我都係呢2個星期先睇唒想見你
之前我最新睇完嘅台劇應該係海派甜心
中間個啲全部Miss哂

時空茶你好

真係好誇張

推到勁快

其實呢個點解都係賣點
又唔係玩法, 版子唔同
即係純粹用和牛令在場玩家唔9玩咁呀?

吃播狼人殺⭐
眾玩家為了要吃和牛各個大走心

推下比人睇又話我時空茶

雖然有啲mean 但後面嗰句唔爭氣地笑左

可能真係我見識少掛
至少我覺得佢唔係為利益先對采好

會唔會其實係和牛業配咋 以娛百咁寒酸唔似自己出錢買

最近有錄音 唔知點解佢個ig仲要唔fol人咁怪

我見啲九澤晉澤糖輕輕鬆鬆都上萬view

成日都俾人話我得個樣
但我發脾氣上嚟真係連個老師都唔敢行過嚟
有反差嘅人先最Q

嗰陣睇完個餘韻好勁

隨時係
但係點解會係9月重點黎架屌
之前D當月重點起碼有大對抗, 有十二人局丫
今次得個桌遊研究社係吸引d

講真睇完個新聞真係對思佳好感度降低好多
但我信佢係真心對孚好

突然間醒起 小賴唔食牛 點解佢會喺嗰集出現

佢咪一樣去咗just play
其他人得閒先得咖, 同真係痴得上先得咖

btw 我個人睇法覺得佢花時間心機去采子度係押采會紅會感恩咋
可能真係人性光輝扶持初出道妹妹仔呢
咁啱又同到09熟上下just play呢
人性光輝

我成日都俾人話唔知世途險惡
所以可能真係好難睇得出啲人有咩陰謀
只係覺得如果下下都咁諗過度過咁佢做人都好辛苦

之前唔係好似話有唱歌大對坑架咩
無左？

台劇中間幾年係好頹 係植劇場/與惡 同近年堆正劇推翻台劇上嚟

佢係台中出生嘅湖北人
唔好誤會啊

係啊 好感度會低 但會覺得佢差唔哂

好期待植劇場第2季

我覺得睇完想見你返唔到轉頭 要求變得好高

記得嗰時睇完之後 空虛咗幾日 跟住又再從頭睇多一次 發現返初頭幾集其實鋪咗好多線索 起晒雞皮

所以我先比你哋推到睇返想見你
真係好正
得閒都想揾時間重睇

係我錯

搵唔到人所以照叫佢錄

有講咩?
唔係我地自己話娛百要拍呢D乍咩?

睇完真係用咗好多時間先抽離到
我買咗佢隻原聲帶 有伍佰卡帶好正

12人局又唔叫小賴比高玩歡

我想講我係睇完想見你先睇返搖滾畢業生
搞到我係咁飛搖滾畢業生
真係心諗我睇緊啲乜

可能我已經分唔清現實

講真如果我係王思佳我一定唔會押落阿采到
就算阿采紅到感恩佢其實都帶唔到咩實質利益俾佢

係, 近年睇完仲好有後勁既劇
我首推1988同埋想你見
睇完後仲會狂搵花絮, 訪問黎睇, 勁鍾意勁鍾意抽離唔到

點解我都好似有印象

我都係咁話
不過自己有時第一眼就會知嗰個人係好定唔好
但係身邊個個都好好

咁你唔好睇終極系列
我諗你一個鐘可以睇唒

我知植劇場推咗好多新人上嚟
但其實我有認真睇過嘅得天黑請閉眼

我自己做人都唔會咁度住人
不過呢個台中出生湖北王思佳我就
是但啦
我唔回啦

搖滾畢業生真係睇唔落好難頂

問下矇矇就知
唔通係我MISS左?

請回答1988？

我唔夠膽睇想見你
我睇我驚我會喊盲

我都係
不過我有時西到連熟嘅都驚左我
利申:並不是對佢地西，只係有個唔熟嘅㩒左我個制
西到連fd都驚

係呀
呢套真係勁鍾意
就咁睇佢地日常家常野都已經好好睇

係
好好彩身邊啲人好好

原來高羊兩個真係好似

我同熟嘅一齊就好少閪 因為對住成班frd喺到鳩下鳩下咁 冇乜時間閪

無事無事
我都無盲到
13集我諗我有10集都喊緊

想知講咩
好值得睇？
我好少睇劇

笑死搞到你地好似真人好難接觸咁
其實覺得好多時都唔係真係閪
係生得好有距離感
我成日俾人話我好惡
對唔住囉生成咁我都唔想

我平時面無表情都成日俾人話我做咩閪面
之前ocamp張龜背有勁多句 原來你都唔係想像中咁惡咁cool

我仲未鼓起到勇氣睇搖滾畢業生
睇啲cut已經有啲尷尬到睇唔落去

冇嘢 我由第一集開始已經喊緊 而家仲好地地

鳩下鳩下幾好啊
起碼又帶到歡樂比人
自己又都幾開心

戀愛沙塵暴幾好笑，我係因為有吳慷仁先睇
許光漢都有份，可以睇吓佢mk look
花甲男孩都唔錯，可以睇吓盧廣仲做戲
荼蘼有楊丞琳，中中等等 男主角係想見你班長

我唔似佢淨係識瞓
今日唔係

好好睇！！！！
少數睇過會重睇嘅戲！！！！

羔羊cp

好想趁下個禮拜開sem 前睇番套台劇
大家有咩好推介

主要係講親情, 友情, 愛情
幾家鄰居發生的日常事
D事全部好貼地, 所以好好睇, 成日搞到人好感動, 都係被好多人譽為神劇

之前d人推我抗
我問佢地套劇講咩
有d個人經歷同劇情吻合
所以

老人家係多經歷d

我都係由第一集開始喊

其實真係天生閪
我諗緊嘢會集中一個點然後放空 成日都俾人問仲咩啤住佢
我冇啊 我真係冇啊

有時會有啲唔識嘅人焗住痴埋一齊
由其係啲奇奇怪怪嘅女人
我啲frd會左右夾住我，捉住我
不停叫我冷靜深呼吸
明明我只係西

我係13 集有13 集都喊緊
啲人話頭兩集好悶但我頭兩集都喊緊
好彩嘅係我兩日睇得曬

勁鍾意與惡，可能個題材啱我多D
我睇與惡喊得勁過睇想見你
唔知呢度多唔多人睇過

高橋羊三個其實真係好似
笑點, 外表有時西, 鍾意訓訓訓

1988 年一條巷 5個同年高中生嘅故事
親情 友情 愛情都寫得好好
又有懸疑性

仲涉及埋當年時事 漢城奧運 大學生上街爭取民主果啲

遲啲放假睇下先
應該唔會喊得好勁架可

真人真係幾難接觸下
我會勁尷尬

終於有套高高有睇

我好似淨係睇咗97同94，冇睇88

又唔係同個人經歷似
只不過真係好感動

係呀
我冇表情就話我西
唔講嘢又話我西
我明明冇嘢
咁我真係冇嘢講吖嘛

係啊 同班frd一齊會嘈到癲同成日做啲on9嘢

喊得勁都抵
親情野其實仲好喊過愛情野好多
不過堅值得睇, 你睇幾多人推介就知

可能我分開左睇
因為頭4集我已經喊到癲
跟住隔左一排呢個post啲人狂推我睇
跟住一日睇唒淨低個啲
喊到仆街

荼蘼我覺得唔錯 幾寫實同貼地
楊丞琳做得幾好

就嚟開sem都冇時間睇 仲有D劇未清 再得閒D先睇

頂與惡我又係由頭喊到落尾
與惡個喊位仲沉重
最深刻係謝瓊煖推車同吳慷仁講嘢嗰part
真係有種好心痛嘅感覺

wow
想問如果係探討多d社會現象嘅韓劇，可以有咩入門

88先係最好睇都被譽為神作
88>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>97>>>>>>>>>>>94

好好睇
好似都係少數睇過嘅韓劇
我連迫降嗰啲都冇睇

好似好貼地咁
希望一日睇得唒

重要一齊放負

好 遲啲開嚟睇

都係1988

最中意同啲fd玩game
大家係度鬥鳩好開心

與惡好沉重 我暫時睇到第4集就擺咗係度冇再掂過
驚睇完會抑鬱都似

笑死
我都係 我班frd會同我講過一陣就冇事
不過有時同唔熟嘅真係會不自覺咁閪咗
Btw最憎人扮熟

我性格同你哋差好遠
係唔熟嘅人面前會勁talk得
因為我好怕尷尬
反而係fd面前我會靜啲

係
我地連猜包剪揼都可以玩一日
會唔會有人以為我小學未畢業

1988真係好正好正

講真實案件嘅算唔算 有套叫Signal係講懸案

被迫好似俾好多人踩
不過我覺得都合格既
近年叫好叫座又推介既韓劇: signal, 未生, 擁抱太陽的月亮, 沒關係是愛情呀, 又吳海英, 浪漫醫生金師父我自己都好鍾意 一起吃飯吧1, 2

我中咗劇情吖嘛
我為咗件事情緒down咗幾年
好在多朋友, 人又本身都算樂觀先冇情緒病

我朋友同我講完套劇講咩, 我靜咗,
佢都靜咗一陣, 再講: sorry, 套劇你都係唔好睇

我都覺
睇完嗰下真係有窒息嘅感覺
但真係睇到好心噏

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(116)

轉唔切私心
想整個閃避球隻揪澤

咁又難D
佢一集又係好似想見你咁1.5HRS
同埋佢有20集

親情會喊到癲
與神同行同啊媽報夢個段我喊到扯蝦咁濟
勁驚嘈到人

如果真係咁真係唔好睇
會好辛苦
好似勾返起所有回憶咁

我覺得voice都好睇
你講嘅我淨係睇咗signal同沒關係

我最憎啲ee ar ar嘅女人
我真係見過有女人去打邊爐講
:下人地唔shake用筷子wo，可唔可以比枝刀叉我呀
重要係到痴身痴世
好熟呀依家？
我西到pk